發覺茂名事件有大量5毛網軍話係OLD NEWS

不斷話係2014年發生
好似做到想無件事咁

2014係有類似 但今年2019都有
2014就好快平息咗
勁似香港雨革同時革咁

其實老母鄉下係茂名隔離果個電白 都想問下親戚有冇呢件事 但又唔係好敢問 佢地小粉紅 好愛國